<resources>
    <string name="app_name">FindFilms</string>
    <string name="watch_later_menu">Смотреть позже</string>
    <string name="favorites">Избранное</string>
    <string name="selections">Подборки</string>
    <string name="setting">Настройки</string>
    <string name="top_bar_name">Найти кино</string>
    <string name="desc_posters">Постер в центре</string>
    <string name="desc_titanic">В первом и последнем плавании шикарного «Титаника» встречаются двое. Пассажир нижней палубы Джек выиграл билет в карты, а богатая наследница Роза отправляется в Америку, чтобы выйти замуж по расчёту. Чувства молодых людей только успевают расцвести, и даже не классовые различия создадут испытания влюблённым, а айсберг, вставший на пути считавшегося непотопляемым лайнера.</string>
    <string name="desc_green_mile">Пол Эджкомб — начальник блока смертников в тюрьме «Холодная гора», каждый из узников которого однажды проходит «зеленую милю» по пути к месту казни. Пол повидал много заключённых и надзирателей за время работы. Однако гигант Джон Коффи, обвинённый в страшном преступлении, стал одним из самых необычных обитателей блока.</string>
    <string name="desc_departed">Два лучших выпускника полицейской академии оказались по разные стороны баррикады: один из них – агент мафии в рядах правоохранительных органов, другой – «крот», внедрённый в мафию. Каждый считает своим долгом обнаружить и уничтожить противника, но постоянная жизнь в искажённых реалиях меняет внутренний мир героев.</string>
    <string name="desc_snatch">Фрэнки Четыре Пальца должен был переправить краденый алмаз из Англии в США своему боссу Эви, но, сделав ставку на подпольный боксерский поединок, он попал в круговорот весьма нежелательных событий. Вокруг него и его груза разворачивается сложная интрига с участием множества колоритных персонажей лондонского дна — русского гангстера, троих незадачливых грабителей, хитрого боксера и угрюмого громилы грозного мафиози. Каждый норовит в одиночку сорвать большой куш.</string>
    <string name="desc_lock_stock_and_two_barrels">Четверо молодых парней накопили каждый по 25 тысяч фунтов, чтобы один из них мог сыграть в карты с опытным шулером и матерым преступником, известным по кличке Гарри-Топор. Парень в итоге проиграл 500 тысяч, на уплату долга ему дали неделю.</string>
    <string name="desc_kill_bill">В беременную наемную убийцу по кличке Черная Мамба во время бракосочетания стреляет человек по имени Билл. Пуля в голове жертвы, кровь на подвенечном платье, темнота.... Но голова у Черной Мамбы оказалась крепкой. Пролежав четыре года в коме, Невеста приходит в себя. Она горит желанием найти тех, кто ее предал. Теперь только безжалостная месть успокоит сердце Черной Мамбы, и она начинает убивать поочередно всех членов банды Билла, оставляя главаря напоследок.</string>
    <string name="desc_knives_out">На следующее утро после празднования 85-летия известного автора криминальных романов Харлана Тромби виновника торжества находят мёртвым. Налицо — явное самоубийство, но полиция по протоколу опрашивает всех присутствующих в особняке членов семьи, хотя, в этом деле больше заинтересован частный детектив Бенуа Блан. Тем же утром он получил конверт с наличными от неизвестного и заказ на расследование смерти Харлана. Не нужно быть опытным следователем, чтобы понять, что все приукрашивают свои отношения с почившим главой семейства, но Блану достаётся настоящий подарок — медсестра покойного, которая физически не выносит ложь.</string>
    <string name="desc_mad_max">Преследуемый призраками беспокойного прошлого Макс уверен, что лучший способ выжить - скитаться в одиночестве. Несмотря на это, он присоединяется к бунтарям, бегущим через всю пустыню на боевой фуре, под предводительством отчаянной Фуриосы.</string>
    <string name="desc_the_matrix">Жизнь Томаса Андерсона разделена на две части: днём он — самый обычный офисный работник, получающий нагоняи от начальства, а ночью превращается в хакера по имени Нео, и нет места в сети, куда он бы не смог проникнуть. Но однажды всё меняется. Томас узнаёт ужасающую правду о реальности.</string>
    <string name="desc_django_unchained">Эксцентричный охотник за головами, также известный как Дантист, промышляет отстрелом самых опасных преступников. Работенка пыльная, и без надежного помощника ему не обойтись. Но как найти такого и желательно не очень дорогого? Освобождённый им раб по имени Джанго – прекрасная кандидатура. Правда, у нового помощника свои мотивы – кое с чем надо сперва разобраться.</string>
    <string name="desc_hacksaw_ridge">Медик американской армии времён Второй мировой войны Дезмонд Досс, который служил во время битвы за Окинаву, отказывается убивать людей и становится первым идейным уклонистом в американской истории, удостоенным Медали Почёта.</string>
    <string name="short_desc_titanic">Запретная любовь на фоне гибели легендарного лайнера.</string>
    <string name="short_desc_green_mile">В тюрьме для смертников появляется заключенный с божественным даром. Мистическая драма по роману Стивена Кинга.</string>
    <string name="short_desc_departed">Криминально-драматический триллер с элементами чёрной комедии 2006 года, снятый режиссёром Мартином Скорсезе.</string>
    <string name="short_desc_snatch">На охоту за крупным алмазом выходят цыгане, евреи и местные головорезы. Криминальная Англия глазами Гая Ричи.</string>
    <string name="short_desc_lock_stock_and_two_barrels">Четверке друзей из Лондона нужно где-то найти 500 000 фунтов. Культовая черная комедия, дебют Гая Ричи.</string>
    <string name="short_desc_kill_bill"> Наемная убийца жестоко мстит бывшим подельникам. Жестокий боевик Квентина Тарантино — с анимацией и отсылками.</string>
    <string name="short_desc_knives_out">Частный детектив ведет запутанное дело о смерти известного писателя. Криминальная комедия с Дэниэлом Крэйгом.</string>
    <string name="short_desc_mad_max">Постапокалиптический боевик австралийского режиссёра Джорджа Миллера, четвёртый фильм в серии фильмов о Максе Рокатански.</string>
    <string name="short_desc_the_matrix">Культовый фантастический боевик, в котором Киану Ривз противостоит разумной виртуальной вселенной.</string>
    <string name="short_desc_django_unchained">Метко шутя и стреляя, охотники за головами уничтожают негодяев. Квентин Тарантино пробует силы в вестерне.</string>
    <string name="short_desc_hacksaw_ridge">Сознательный уклонист проходит через все тяготы фронта. Драма Мела Гибсона о военном медике Десмонде Доссе</string>
    <string name="do_you_want_exit">Вы уверены, что хотите выйти?</string>
    <string name="yes">Да</string>
    <string name="no">Нет</string>
    <string name="float_button_desc">Кнопка</string>
    <string name="main">Главная</string>
    <string name="Setting">Настройки</string>
    <string name="film_add_to_favorite">Фильм добавлен в Избранное</string>
    <string name="film_remove_from_favorite">Фильм удалён из Избранного</string>
    <string name="test_text">11111111</string>


</resources>